識人定識英文有用啲？

兩樣都唔識
諗緊主力學做人定學英文

Why not both?

睇你做邊行

第一識人
第二識英文

學做人應該有用啲
英文可以進修
依家嘅時勢點都係識人好過識字

點學做人

學做人無得教架喎
真係睇你做化
你問得學做人定學英文你自己應該都要有啲頭緒

識英文人

鬼佬係西方國家好難搵食
去亞洲就好好搵
例子陶輝

Both

我覺得唔係關英文事 係關條撚同樣事

我有個老板，英文native，寫嘢又勁，但做人麻麻，得罪人多，曲高和寡。欣賞佢嘅人覺得佢好有料（事實上都係），但佢得罪人最後俾人玩走，投閒置散緊，雖然我覺得佢會東山再起

我另一個老板，左右逢源，英文冇上者咁好，但係人見人愛，車見車載嗰隻。當然上位上得快，而家開心做嘢中

結論係，識做人，加基本英文就夠。基本英文=ability to communicate with gwailo and ability to write fluent English

邊樣易學啲

我親戚係誠哥
我朋友係巴菲特

運氣都係其中既因素

香港學校請英文老師都優先請鬼樣
外國出世長大既亞洲種都係差咁啲

英文好似易入手啲
就算返工,旅行,資料搜集各樣都用到

其實好好奇, 正宗香港人,由細到大認真讀書, 又點會唔識英文

你個基本個程度都幾高

無咩語言天份識啲基本英文水果咁

唔識人加唔識英文可以點？

band 3

我都想知

識唱歌有用

認同